【挑戰警方】狂徒開槍狙擊 射爆路邊警車玻璃

【14:30 更新】案件現交由東區警區重案組跟進，暫時無人被捕。
【13:30 更新】新增影片
【13:05】大批PTU警員到場調查，並到附近大廈上樓搜索

早上11時39分，一名女警駕駛警車，駛至北角渣華道近電廠街，並停靠路邊，其間聽到「呯」一聲響聲，發現警車右邊車門的玻璃應聲爆裂，並留下一個彈孔以及一顆鋼珠，於是通知上峰。多名同袍接報到場經調查，初步懷疑有人以氣槍射擊，將案列作刑事毀壞，暫未有人被捕。

隨後，至中午12時許，警方疑鎖定目標人物曾現身附近大廈，遂派出大批機動部隊警員，登上電器道一大廈蒐證。

射車唔射人, 好打極有限

留明睇極速拉人

lan線準備

等睇又用lan線祭旗

民憤

渣ga

居然係香港

今次真係計下角度就知

著防彈行咇啦黑警

屌你女人揸車亂鳩咁嚟,容乜易hi花部車
好有可能求鳩其執粒鋼珠返嚟就話畀人射

得罪龜隻一定極速拉人

點解唔射警犬